森林免運費直運香港

點解仲要捱貴貨?
假設唔係住觀塘去咩鳩漢科保養都要坐兩小時車來回20蚊
又要請一日假唔一定一換一去兩次就兩日假來回40蚊

我mon轉咗用AMAZON 買
當時用埋priority shipping 運費成2千蚊都平過香港7千

咩mon

PA32UC
不過而家香港個價平咗了

amazon 個app 好廢

連支那狗東都係免運費又係平過香港買

如果買開不如去smile 可以幫下人 俾嘅錢又一樣
你可以揀支持邊啲機構

Receive free shipping to Hong Kong when you purchase one or more eligible items with a total minimum order value of USD 49.

display card喺咪全球保？

EVGA係 寄台灣
其他牌子要寄美國